{"id":95,"date":"2022-03-23T15:35:47","date_gmt":"2022-03-23T15:35:47","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?p=95"},"modified":"2022-03-23T15:35:47","modified_gmt":"2022-03-23T15:35:47","slug":"in-antentia-publicului-calator","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/2022\/03\/23\/in-antentia-publicului-calator\/","title":{"rendered":"In antentia publicului calator!"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>\u00a0 \u00a0 V\u0103 inform\u0103m c\u0103 \u00eencep\u00e2nd cu data de 23.02.2022 sta\u021bia de autobuz &#8220;Bloc IRE&#8221; a fost mutat\u0103 dup\u0103 col\u021bul intersec\u021biei \u0219i este semnalizat\u0103 corespunz\u0103tor cu indicatoarul rutier &#8220;Sta\u021bie autobuz&#8221;. Prin urmare autobuzele care circul\u0103 pe liniile 4 \u0219i 5 nu vor mai opri pe col\u021b \u00eenainte de intersec\u021bie.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a0 \u00a0 V\u0103 inform\u0103m c\u0103 \u00eencep\u00e2nd cu data de 23.02.2022 sta\u021bia de autobuz &#8220;Bloc IRE&#8221; a fost mutat\u0103 dup\u0103 col\u021bul intersec\u021biei \u0219i este semnalizat\u0103 corespunz\u0103tor cu indicatoarul rutier &#8220;Sta\u021bie autobuz&#8221;. Prin urmare autobuzele care circul\u0103 pe liniile 4 \u0219i 5 nu vor mai opri pe col\u021b \u00eenainte de intersec\u021bie.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":96,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=95"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":97,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95\/revisions\/97"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media\/96"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=95"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=95"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=95"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}