{"id":98,"date":"2022-03-23T15:39:39","date_gmt":"2022-03-23T15:39:39","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?p=98"},"modified":"2022-03-23T15:39:39","modified_gmt":"2022-03-23T15:39:39","slug":"informare-eliberare-abonamente-elevi","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/2022\/03\/23\/informare-eliberare-abonamente-elevi\/","title":{"rendered":"Informare-Eliberare abonamente elevi!"},"content":{"rendered":"\n<p><strong>&nbsp;&nbsp;<\/strong>Urmare adresei Prim\u0103riei Municipiului Suceava nr. 38297\/18.11.2021, prin care a fost dispus\u0103 m\u0103sura de a solicita Inspectoratului Scolar Jude\u021bean Suceava listele actualizate cu data de 01.01.2022 (completat\u0103 lunar cu eventualele modific\u0103ri) cu to\u021bi beneficiarii de abonamente de elevi din Municipiul Suceava conform HCL nr.159\/2018 \u0219i Actului Aditional nr. 12 la Contractul de delegare a gestiunii serviciului de transport public local de persoane nr. 2278\/2018, vor putea beneficia de abonament emis gratuit \u00een baza listelor \u00eentocmite \u0219i avizate de unit\u0103\u021bile \u0219colare.<\/p>\n\n\n\n<p>&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;\u00cen situa\u021bia \u00een care un elev nu apare pe lista nominal\u0103 transmis\u0103 de unitatea \u0219colar\u0103, rug\u0103m elevii, p\u0103rin\u021bii, bunicii care se prezint\u0103 pentru ridicarea abonamentului de la punctele de eliberare, s\u0103 se adreseze unit\u0103\u021bilor \u0219colare pentru a primi adeverin\u021b\u0103 de elev.<\/p>\n\n\n\n<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Acest lucru nu poate fi f\u0103cut on-line deoarece se impune dovada \u00eenregistr\u0103rii copilului la unitatea \u0219colar\u0103 (care face dovada de domiciliu, viz\u0103 de flotant, viz\u0103 de rezident\u0103).<\/p>\n\n\n\n<p><strong>&nbsp;<\/strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <strong>La punctele de eliberare se prezinta doar cu actul de identitate \u00een original, iar elevii minori cu certificatul de na\u0219tere \u0219i actul de identitate al unui p\u0103rinte.<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp;&nbsp;Urmare adresei Prim\u0103riei Municipiului Suceava nr. 38297\/18.11.2021, prin care a fost dispus\u0103 m\u0103sura de a solicita Inspectoratului Scolar Jude\u021bean Suceava listele actualizate cu data de 01.01.2022 (completat\u0103 lunar cu eventualele modific\u0103ri) cu to\u021bi beneficiarii de abonamente de elevi din Municipiul Suceava conform HCL nr.159\/2018 \u0219i Actului Aditional nr. 12 la Contractul de delegare a gestiunii [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":99,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/98"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=98"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/98\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":100,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/98\/revisions\/100"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media\/99"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=98"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=98"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=98"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}