{"id":392,"date":"2022-05-14T16:01:36","date_gmt":"2022-05-14T16:01:36","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?page_id=392"},"modified":"2022-05-14T16:08:23","modified_gmt":"2022-05-14T16:08:23","slug":"despre-noi","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/despre-noi\/","title":{"rendered":"Despre noi"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"392\" class=\"elementor elementor-392\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-cb5c723 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"cb5c723\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9ecabae\" data-id=\"9ecabae\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-17caad7 elementor-aspect-ratio-169 elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"17caad7\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;youtube_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/www.youtube.com\\\/watch?v=1jdeK2-EW7Q&amp;t=98s&amp;ab_channel=TramclubIasi&quot;,&quot;video_type&quot;:&quot;youtube&quot;,&quot;controls&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;aspect_ratio&quot;:&quot;169&quot;}\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.5.6 - 28-02-2022 *\/\n.elementor-widget-video .elementor-widget-container{overflow:hidden;-webkit-transform:translateZ(0);transform:translateZ(0)}.elementor-widget-video .elementor-open-inline .elementor-custom-embed-image-overlay{position:absolute;top:0;left:0;width:100%;height:100%;-webkit-background-size:cover;background-size:cover;background-position:50%}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay{cursor:pointer;text-align:center}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay:hover .elementor-custom-embed-play i{opacity:1}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay img{display:block;width:100%}.elementor-widget-video .e-hosted-video .elementor-video{-o-object-fit:cover;object-fit:cover}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-wrapper elementor-fit-aspect-ratio elementor-open-inline\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-video\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-302e2ac\" data-id=\"302e2ac\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4180a60 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4180a60\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.5.6 - 28-02-2022 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p><strong>SC Transport Public Local SA<\/strong>\u00a0\u0219i-a \u00eenceput activitatea propriu-zis\u0103 de la data de 1 octombrie 2005, av\u00e2nd ca ac\u0163ionar Consiliul Local Suceava, cu scopul de a continua serviciul de transport public de persoane pe raza municipiului Suceava, \u00een urma intr\u0103rii \u00een faliment a fostei societ\u0103\u0163i de transport SC TPS SA.<br \/>La \u00eenfiin\u0163are SC TPL SA a preluat o parte dintre salaria\u0163ii fostei societ\u0103\u0163i precum \u015fi parcul auto (autobuze, troleibuze, microbuze) folosit de aceasta.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-89d4655 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"89d4655\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e10575f\" data-id=\"e10575f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-476e5fe elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"476e5fe\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"indent\">Pentru prima oar\u0103 \u00een ora\u015ful Suceava, o activitate organizat\u0103 de transport public de persoane a luat fiin\u0163\u0103 \u00een anul 1962 \u00een cadrul IGO Suceava (\u00centreprinderea de Gospod\u0103rire Or\u0103\u015feneasc\u0103), devenit\u0103 din 1973 \u00centreprinderea Jude\u0163ean\u0103 de Gospod\u0103rire Comunal\u0103 si Locativ\u0103 (IJGCL) \u015fi deservea at\u00e2t ora\u015ful propriu-zis c\u00e2t \u015fi localit\u0103\u0163ile limitrofe.<\/p><p class=\"indent\">Ulterior, \u00een urma \u00eenfiin\u0163\u0103rii \u00een \u0163ar\u0103 a unit\u0103\u0163ilor specializate de transport local, \u00een anul 1980 \u015fi-a \u00eenceput activitatea \u00een municipiul Suceava \u00centreprinderea Jude\u0163ean\u0103 de Transport Local (IJTL). Un punct de referin\u0163\u0103 care trebuie consemnat \u00een aceast\u0103 perioada a fost anul 1987, c\u00e2nd a intrat \u00een exploatare re\u0163eaua electric\u0103 pentru troleibuze \u00een municipiul Suceava, aceasta func\u021bion\u00e2nd p\u00e2n\u0103 \u00een anul 2006.<\/p><p class=\"indent\">Dup\u0103 anul 1989, IJTL Suceava a fost reorganizat\u0103 de c\u00e2teva ori sub diferite forme \u015fi denumiri \u015fi anume: \u00een perioada 1991-1995 Regia Autonom\u0103 de Transport Urban de C\u0103l\u0103tori (RATUC), \u00een perioada 1995-1998 Agen\u0163ia de Transport Local (ATL) din cadrul RAUCL, iar din anul 1998 p\u00e2n\u0103 \u00een anul 2005 SC Transport Public \u015fi Servicii SA (TPS).<\/p><p class=\"indent\">La sf\u00e2r\u015fitul anilor 90, \u00een urma apari\u0163iei \u015fi dezvolt\u0103rii necontrolate \u015fi ilegale \u00een acel moment a activit\u0103\u0163ii de transport privat de persoane cu microbuze (dube) de tip maxi-taxi \u015fi implicit datorit\u0103 concuren\u0163ei neloiale,\u00a0 SC TPS SA a intrat \u00eencet \u00een declin iar \u00een toamna anului 2005 a ajuns la faliment.<\/p><p class=\"indent\">\u00cen aceast\u0103 situa\u0163ie, pentru a veni \u00een sprijinul popula\u0163iei \u015fi totodat\u0103 ca m\u0103sur\u0103 de protec\u0163ie social\u0103 pentru majoritatea locuitorilor municipiului, Consiliul Local Suceava a hot\u0103r\u00e2t \u00een anul 2005 \u00eenfiin\u0163area actualei societ\u0103\u0163i.<\/p><p><strong>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 SC Transport Public Local SA Suceava<\/strong>\u00a0este subordonat\u0103\u00a0<a title=\"Prim\u0103ria Municipiului Suceava\" href=\"http:\/\/www.primariasv.ro\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><strong>Primariei Municipiului Suceava<\/strong><\/a>\u00a0\u015fi presteaz\u0103 c\u0103tre popula\u0163ie serviciul de transport public de persoane \u00een municipiu.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-80723a6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"80723a6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7fa24d7\" data-id=\"7fa24d7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fd81fe5 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"fd81fe5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.5.6 - 28-02-2022 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"600\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/suceava-logo-1.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/suceava-logo-1.jpg 800w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/suceava-logo-1-300x225.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/suceava-logo-1-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1jdeK2-EW7Q&#038;t=98s&#038;ab_channel=TramclubIasi SC Transport Public Local SA\u00a0\u0219i-a \u00eenceput activitatea propriu-zis\u0103 de la data de 1 octombrie 2005, av\u00e2nd ca ac\u0163ionar Consiliul Local Suceava, cu scopul de a continua serviciul de transport public de persoane pe raza municipiului Suceava, \u00een urma intr\u0103rii \u00een faliment a fostei societ\u0103\u0163i de transport SC TPS SA.La \u00eenfiin\u0163are SC TPL SA a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/392"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=392"}],"version-history":[{"count":4,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/392\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":397,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/392\/revisions\/397"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=392"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}