{"id":426,"date":"2022-05-14T16:47:44","date_gmt":"2022-05-14T16:47:44","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?page_id=426"},"modified":"2022-05-14T16:51:49","modified_gmt":"2022-05-14T16:51:49","slug":"noutati","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/noutati\/","title":{"rendered":"Nout\u0103\u021bi"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"426\" class=\"elementor elementor-426\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-72b072d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"72b072d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-634abd8\" data-id=\"634abd8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-42445aa elementor-widget elementor-widget-eael-post-timeline\" data-id=\"42445aa\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"eael-post-timeline.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div id=\"eael-post-timeline-42445aa\" class=\"eael-post-timeline timeline-layout-default eael-post-timeline-arrow-\">\n            <div class=\"eael-post-timeline eael-post-appender eael-post-appender-42445aa\"><article class=\"eael-timeline-post eael-timeline-column\">\n    <div class=\"eael-timeline-bullet\"><\/div>\n    <div class=\"eael-timeline-post-inner\">\n        <a class=\"eael-timeline-post-link\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/2022\/05\/14\/program-de-circulatie-sarbatori-pascale\/\" title=\"Program de circulatie &#8211; Sarbatori Pascale\">\n            <time datetime=\"May 14, 2022\">May 14, 2022<\/time>\n            <div class=\"eael-timeline-post-image attachment-medium size-medium\" style=\"background-image: url(http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/happy-easter-bunny-pictures-300x169.jpg);\"><\/div><div class=\"eael-timeline-post-excerpt\"><p>COLECTIVUL T.P.L. S.A. V\u0102 UREAZ\u0102 UN PA\u0218TE FERICIT! ANUN\u021a \u00ceN...<\/p><\/div><div class=\"eael-timeline-post-title\">\n                    <h2>Program de circulatie &#8211; Sarbatori Pascale<\/h2>\n                <\/div><\/a>\n    <\/div>\n<\/article><article class=\"eael-timeline-post eael-timeline-column\">\n    <div class=\"eael-timeline-bullet\"><\/div>\n    <div class=\"eael-timeline-post-inner\">\n        <a class=\"eael-timeline-post-link\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/2022\/03\/23\/informare-eliberare-abonamente-elevi\/\" title=\"Informare-Eliberare abonamente elevi!\">\n            <time datetime=\"March 23, 2022\">March 23, 2022<\/time>\n            <div class=\"eael-timeline-post-image attachment-medium size-medium\" style=\"background-image: url(http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/280693mare.jpg);\"><\/div><div class=\"eael-timeline-post-excerpt\"><p>&nbsp;&nbsp;Urmare adresei Prim\u0103riei Municipiului Suceava nr. 38297\/18.11.2021, prin care a...<\/p><\/div><div class=\"eael-timeline-post-title\">\n                    <h2>Informare-Eliberare abonamente elevi!<\/h2>\n                <\/div><\/a>\n    <\/div>\n<\/article><article class=\"eael-timeline-post eael-timeline-column\">\n    <div class=\"eael-timeline-bullet\"><\/div>\n    <div class=\"eael-timeline-post-inner\">\n        <a class=\"eael-timeline-post-link\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/2022\/03\/23\/in-antentia-publicului-calator\/\" title=\"In antentia publicului calator!\">\n            <time datetime=\"March 23, 2022\">March 23, 2022<\/time>\n            <div class=\"eael-timeline-post-image attachment-medium size-medium\" style=\"background-image: url(http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_20220223_125507_resized_20220223_024933742-225x300.jpg);\"><\/div><div class=\"eael-timeline-post-excerpt\"><p>\u00a0 \u00a0 V\u0103 inform\u0103m c\u0103 \u00eencep\u00e2nd cu data de 23.02.2022...<\/p><\/div><div class=\"eael-timeline-post-title\">\n                    <h2>In antentia publicului calator!<\/h2>\n                <\/div><\/a>\n    <\/div>\n<\/article><\/div>\n\t\t<\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>March 23, 2022 &nbsp;&nbsp;Urmare adresei Prim\u0103riei Municipiului Suceava nr. 38297\/18.11.2021, prin care a&#8230; Informare-Eliberare abonamente elevi! March 23, 2022 \u00a0 \u00a0 V\u0103 inform\u0103m c\u0103 \u00eencep\u00e2nd cu data de 23.02.2022&#8230; In antentia publicului calator!<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/426"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=426"}],"version-history":[{"count":4,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/426\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":430,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/426\/revisions\/430"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=426"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}